母親節打鳩老婆再去叫雞先係男人

應該係推老婆出去做雞再叫其他男人屌鳩佢
再對住佢大聲講 你唔做雞點養我呀

頭先有冇人煲衲？